lunch 哥赴警總遞信

人稱「lunch 哥」的中學生 David，今日下午 1 時 30分到灣仔警察總部遞交請願信，向警務處處長鄧炳強表達對社會事件的關注，包括警方在 7.21、8.31 等日子執法不公，以及質疑警方未有協助 12 港人和打壓新聞自由等。
他要求與鄧炳強公開對話，「希望呢啲事唔會再發生，警方應該向香港人道歉。」他坦言知道與鄧炳強對話機會很低，也願意試一試，向警方表達香港人的聲音。
David 發言期間，過去曾一同參與「和你 lunch」的中學生 Henry 突然出現，要求 David 回應外間批評他們曾在周梓樂祭壇上「玩可樂」一事，David 指當日打瀉可樂的不是自己，「唔應該由我去道歉。」
在附近戒備的警民關係科警員在二人發言時，曾帶 Henry 到旁邊問話。David 完成請願行動後，二人分別離去。David 表示過去二人曾進行「和你 lunch」等行動，如今已因為「理念不同」停止合作。

睇睇下佢個樣好似...

金木研......

佢玩緊14年雨傘果種做法
自己成為和理非大台之餘打壓緊其他抗爭方式

點解黑驚會收信

著到去投考黑警咁

上位，拎光環，屌勇武，唔啱聽嘅說話就屈人分化五毛狗

記唔記14年雨傘
大台就係主動篤人出去果個
呢個lunch哥遲早都會做到呢步, 只要有機會篤的話

可以大條道理話你唔用爆加味同你傾

lunch仔fans又要打飛機喇
隔幾日搞一搞19活動打一次會唔會虧
仲要"唔係由我道歉"

全能嘅連登仔起到條撚樣底未
膠化成場運動

做埋啲on9 嘢搏出位
佢繼續on9 由佢
唔好吹奏呢條友做代表/做KOL 就ok

竟然有人出黎接信 , 感覺好 PR

遞信笑撚死抗爭喎

一個人做大台

佢都可以日日不停上報就知接近尾聲

想知佢屋企人點睇佢....

不能同意更多

Tg 一早齊哂料啦
全能既連登仔

完啦好嗎
佢做嘅嘢我哋唔認同但唔需要屌
至少佢係黃營
我覺得咁屌佢好似違反左唔割嘅原則

又撚狗

人地大把信徒

同狗握手

嘆住冷氣講依番說話覺唔覺得醜
依家情況就係蜀中無大將 所有人都有份造成

咁就要推個智障既人渣上黎?

你搞清楚到底係推佢出黎 定係其他人縮晒先

白卡仔鳩下鳩下都上報 證明無野好報

黑警唔拉佢仲接埋信就知條友可信性有幾低 分分鐘收編左

做多左

On9

民主出氣口
正如問點解政府死都要民主派留喺議會一樣

大把人仲出黎搵命搏啦
係得你班智障掛住上連燈 街都未撚落過未話無人囉

諗起香蕉奶

死撚開啦扮大台咩

人地好多fans架

唔好下下先入為主鬧人地嘆住冷氣
佢的確係夠堅持 我唔否認喎 佢比人停學依然周圍去
但講真真係唔係好似佢咁樣報狗篤鳩同路手足灰同埋騎劫其他活動
玩膠玩撚到阻住工程巴女友送工程巴車

傻鳩

話就話唔割
但我諗好多人老西都唔會想同黑警傾
道歉？然後呢？道歉可以救翻死咗既人？
比人打到仆街斷手斷腳爆頭爆眼一句道歉可以了事？
仲要握撚哂手咁做乜鳩

一句到尾 你同依個政權有計傾就已經輸咗9成

正苦不嬲都扮要同你傾

唔係講笑 上fb睇下 好多fans架佢

幾靚仔
可以去選區議員

屌啦星依家仲有人做2014年泛民左膠做緊既野
喂呀哥 公民黨民主黨都唔撚做呢D野啦
不過實會有智障盲撐就一定 唔知係咪食撚左春藥

點解要同動物握手

人地割勇武先，唔係我地割佢，係佢割我地

分分鐘夠秤就會去考警隊內抗爭

販民都係黃營

到時班盲撐撚係咪會開始撐警

冇人想知
拉

lunch哥好勇敢

握手言和
有無人覺得佢係敵人臥底

其實係應徵信

最後咪又係入左去做

其實03年都係咁 不過仲有好多人未訓醒

我哋個時咪又推個弱智陳梓維做議員有乜分別，總之其他香港人廢，咪lunch哥上

點撚法
想知更多

師兄高汁 間接串黃絲智障都不如

曝下光之後搞移民丫嗎，唔好阻人搵食啦

佢傻比警方借力啫

收信係一般公關手段 內裡係暗示左黑警會同你講道理同埋唔用暴力手段 總感覺David係用緊柔和手段等市民同黑警有個下台階

不分化，不割蓆😅😅
吾試下又典G得吾得👍🏻👍🏻💪🏻💪🏻
兄弟爬山，齊上齊落，對準政權，內外夾攻👊🏻👊🏻👊🏻👊🏻

泛民暗地裹做左二三十年既野仲有人未知!??

講事實，人哋每日一個人抗爭，你班傻西就番工，成日話國際線，咪又係借口，一有國安法，連遊行都唔撚敢，10月1日個時有幾多人啊，我係對家都笑死，好多人話黃，黃？底褲就黃
食黃店抗爭，含撚投票，香港人真係好撚廢

而家都可能半條針
搭佢咁多次返狗屋話唔理都有兩句風收到

...

好多人得班口你睇渣家軍班傻西就知

其實連登都慢慢變出氣口

各自爬山從來都係得談笑
有人做緊野都俾人屌

幻想力滿分

點會啊，講句嘢可以成班衝入嚟Block你，點出到氣

岩啊，人地一個對幾十條狗都未驚過
第二日繼續出
點知俾child 登仔割

exact7ly

你封信落重病毒就話啫又派膠幫班狗做關公

最鍾意David仔睇蘋果日報嗰樣

又拎光環? 不過唔會割

曾志豪都吹奏佢
話屌佢既黑衣手足係黑警d fd，話同班黑警有計傾
你睇到佢既行為係班中年淺黃好受
你就知好快和同勇割

早幾日lunch仔係apm睇報紙，我對住佢擰下個頭都比班中年/老年淺黃屌我唔係手足係便衣/藍絲

同佢講點解唔鋸佢，佢話我分化

互屌，屌贏有得出氣

係啊，慘在yc比bc更愛自high，成日期待有芵雄打救神化班政棍35加，含撚投票

正所謂狗改不了吃屎

因為lunch哥已經代表左全香港市民同政府講野了
所以遲啲記者會就會話”市民意見已經完全接收曬，你地仲想點？”

因為知道呢件係傻仔無殺傷力囉

今次抵屌佢，佢on99咁配合黑警做show

轉頭黑警又拉人暴動/非法集結

好多中年人支持佢架
唔好太睇少佢

Child登仔淨係識搵人做等人做
唔聽佢地指揮就係搞大台 膠化運動

香港人係咁

睇下報紙好勇猛

最叻話人五毛，分化，其實成班冷氣軍師今日係民主最黑暗一天，好嬲

香港抗爭真係靠晒佢

之後實班人會話白卡佬都肯行出去維持熱度
咁你又做左d咩，大佬阿，邊有人會公開講自己發夢經歷。

班人唔明革命係要保儲實力留番有用之日先爆發

依家變左行為藝術，難聽d就膠化場運動

2019年點解無大台咁重要係因為人得到絕對既權力就會負化。

依家lunch仔中曬大台化既壞處

你何嘗唔係14年咁割席

好勇猛呀

班狗中共實好驚

連登仔屌鳩henry未

係佢叫人割勇武先

佢自己沖出嚟架

白卡驚乜
仲有啲狗又唔會打佢
落599間中帶返狗屋飲啖茶
lunch仔draw到attention，政府又多幾張599收，win win

我又唔係咁睇

唔係lunch 哥帶風向

而係好多人香港人都好buy lunch 哥呢一套

正解

唔係好多人buy lunch哥
係好多人憎班撚屌係度鳩屌

請無視討論lunch 哥 請關注12義士 同推有用post

人地開埋Patreon , 係咁吸信徒
你咪睇下佢收錢之餘, 除左鳩坐仲做左D咩
D錢去左邊度 ?

同恐怖分子握手

連g鋒都屌

咩遲早
唔係已經篤咗喇咩
報狗喎佢

係唔知同狗握手做乜撚
其他唔反

Lunch 哥之前讚狗都唔屌得

同警察請願
不如大家放低仇恨慢慢傾下
可能有新出路呢
滿腦子都係報仇好易將自己變成魔鬼呀

屌你老母臭閪永世做中國人啦屌你老母

佢套西裝個領型到

G phone 係鬼

我係無視lunch 哥 根本不值得討論 請推有用post

錯 係大波man d𡃁

大肚婆驚條撚
細路仔驚條撚
狗點會打大肚婆、細路、白卡

唔夠你個comment 勇猛啦，俾中共見到佢地嚇到標哂尿水

大波man個仔/便衣/藍絲/收左錢反佢 自己揀一個

係網上屌人唔做野/做野少/冇用最有用

有你地護着lunch 哥

Lunch 哥贏硬

信徒一堆只服撚廚鳩

係囉 最好叫勇敢做咗嘢大大聲喺連登度

然之後個個俾人拉晒告國安法滿意未？

擺到明係冷眼旁觀 咁都唔係冷氣係乜
講到條友成日上報就等於末日 又唔諗下點解會發展成咁 講到自己無責任咁款

係on9過雨革後期d玩膠

戴埋口罩呢？

大把

一大堆藉口 淆底就淆底

手足埋去屌佢兩句 畀人屈做鬼？ 依家興捉鬼？

仲握埋手

唉

做大事既人點會上連登搵人嘈

咁似Cctoy啲手Joke嘅

你係邊？ 冷氣房？ 佢係出嚟已經抵拎

條黑警攞完封信之後入到去撕爛即刻揼落垃圾桶

去做狗未呀

咁咪好囉
證明香港市民都反對暴力抗爭
應該用理性和平既合法渠道去表達不滿
YEAH!!!

咁出去打生打死個班手足？
出去尻坐睇報紙抵拎？

你地衝還衝
唔好搞到lunch哥

向自爬山

各有各做牙，兄弟爬山，不割席不分化
邊個要屌佢，over my dead boby

你問下依個post有幾多人有支助手足

成日覺得事情無咁簡單

捐過錢都唔洗係度講

得談笑
和勇不割？
我淨係知連登仔係咁割
你冇扔過火魔，割
你十一冇出黎，割

邊個再屌撚廚鳩 我就報狗 成班大波man d𡃁

連登仔唔順眼，佢又要被追擊了

繼續捉鬼啦
順手捉埋我

人哋做過乜又同你講？

其實
難聽啲講句 佢同藍嘅係冇分別

支持，好過我。

和勇不割

一開始係叫和理非手足唔好同勇武割席

依家個問題係佢同班狗握手喎

係之前打勇武嘅狗呀

你都仲要幫佢兜我都冇嘢講

如果你一蚊都無俾過出去
有乜資格話個個david收錢？

講話自己捐過錢都驚既就收皮啦

利申 窮撚捐得幾千

大家由佢，唔好將焦點放喺佢度係最好做法

連登好多人要求人講自己做過啲咩

聽完就當自己茶餘飯後嘅話題

冇諗過人哋喺度講會有危險

究竟咩人仲會支持呢條白卡仔

正想講.....
唔反對佢和你lunch嘅行動
批評佢個人行為
但真係反對佢同黑警握手，比撚哂機會人入，唔記得之前港共點樣借人過橋咩？
唉

條仆街已經報左狗啦

CLS唔講以為保皇狗同愛字頭之流

錯咪改囉
駛撚割咩
做錯野就俾人割到7彩

課金都危險 真係唔怪得david上報

話佢有問題你又話屌人

我仲以為佢捐好多

理得佢同黑警打埋茄輪呀

佢好似鳩嗚嗰班人

旺角鳩嗚團永遠都有
唔會死

弱智

畀差佬查身分證就話要去移民

我分分鐘多過依到九成人啦

捐錢唔太危險

喺連登嘅話post 自己做過咩就最危險

我捐過錢 係咪要搵定大飛走佬 ？

唔怕 你捐咁撚多錢 至少一定有私人飛機

算啦師兄
流亡手足都出聲屌
點知連登仔都話要撐白卡仔

巴打返工對開弱智？
我真係冇耐性同佢講嘢

你地多過我咪得 我能力有限

佢同勇武割撚咗啦
手足比人拉佢比手指公

你唔係唔同民建聯割呀,
定你大愛到接受埋佢

對開有錢佬

人哋肯定自己捐錢多過呢度九成人喎

咪又係無做嘢打咩壓姐

gphone都問點解要同狗握手

個陣就得
依家人人都係大台仲想點做領袖

山長水遠比張紙 轉個頭張野都唔知放左係邊 邊個撚邊個

我就想問點解有你地班課主係到
d助養手足既channel一個跟住一個摺埋

成班黃豬之前仲喺Live話咩
「David哥是我的偶像 他有勇氣跟政府對抗」
殊不知呢啲人一click入去proile
唔係退晒休就係移咗民

因為政府要藉機 setup 大台同玩分化, 做上年做唔到既事

搵十萬連登仔一人捐五千都夠手足生活同備戰

Lunch gor == 連登仔實體化

我哋服從渣哥鬥黃扮大佬

咪係! 轉頭分分鐘dum左落垃圾桶啦

點解係佢割勇武先
明明係有人走去當面屌佢先，跟住佢報警就變左割勇武？

屌你老味到底知唔知本身不割蓆嘅用意係咩
唔係乜撚都可以套用落去嫁屌你

有70%狗

做乜同隻狗握手

渣狗軍啲好朋友

[德國聯署]喺講咩lunch哥咩渣家軍龍門之前，簽咗名先好嗎

正式膠化

你係咪覺得我係李嘉誠？

又掉轉返個問你呀

你捐九成都養唔起咁多個Channel

金木研好好多下話

如果依到都有九成人捐超過五千 點會養唔起 ？

屌david 做乜鳩
唔好理佢報狗拉手足同同狗握手先
佢企得出黎就係手足
不分化 不割蓆 兄弟爬山呀手足
利申：每個月出糧都課金比佢抗爭

明眼人FB仲有好多人撐佢撐到恆嫁

係囉，你地仲同佢宣傳？

遞信係咩玩法...？

道歉同唔再發生？佢真係道歉就當無事發生？

知唔知打一堂官司幾多錢

你知唔知助養channel係做乜？

差佬呢招高
搵人出黎接信
玩分化lunch 哥同其他同路人

思想正確！

不分化不割蓆兄弟爬山係當初同勇武許下嘅承諾
關啲弱智仔膠化場運動唔尊重手足同狗揸扒撚事咩

條白卡完全無威脅

真心wfc 唔明點解咁關注個白卡仔

屌 都唔知你係咪熱狗
David gor 1個人都敢出黎抗爭 你地只係網上食花生
就算佢報告拉手足都唔代表佢係鬼
閙佢果d先係鬼 搞分化

你試下叫佢改
你會扑柒你再話你係分化

咁捐晒啲錢比養channel

咪冇錢捐俾lunch 哥

同黑警渣手呢下野真係令人失望

笑死 我唔知你係咪假膠就真 真心溝通唔到

少少Background補充
呢位今日要上庭 而佢有開個AC專係整Meme屌柒條白卡 然後條白卡知道佢今日有份上庭之後就咁回應

下，你話人得，人唔話得你？上庭大撚曬？

入去坐自己諗下自己幾on9

咁我講左你明啦

咁話要搵佢出黎用意係乜野？

咁整meme用意係乜

見到以為香港革命意識返咗2014年

蘋果同立場日撚日報導佢

認真俾意見你唔撚聽 屌柒你唔撚聽
話親佢佢一律當分化撚
另類嬉笑怒罵形式列佢既戇鳩野想佢收皮

係咪之後上網屌柒佢既都要俾條白卡起出黎？

物有本末，事有始終 佢鳩黎我咪屌番佢 唔係我主動令14年嘅事又再重演喎

有fans咪得囉

變質變到變撚埋節都唔割得
咁不如集體去考狗加入警隊實踐抱負啦 有乜分別
橫掂想點都得

點解要同狗握手

睇過呢張相未

啱哂左膠中年黃絲 對年輕人愧疚
佢又係年輕人又和理非非

on9仔

佢真係玩泛民舊時果套，有撚用

兄弟爬山，各自努力啫，佢俾狗圍嘅時候，大家係唔係坐緊係度?

Exactly
我好耐之前屌佢嗰陣時啲人即刻問我
「咁你又做過啲咩」
心唸我先唔會咁蠢週圍同人講我做過啲咩

港共有權任意取消選民資格！

可唔可以唔好再開post講佢，條煩膠無人想知，無人想理

仲有無人記得我地有12位手足被送中

搵佢用意係咩，不如唔好扯開話題

爬錯山喎

佢雙眼好無神

下泛民又味係玩舊時果套

所以咪俾人屌囉
瞓醒未

先有民協參加狗方活動推動民狗合作再有lunch gor同狗方對話，我地已經贏左十比零

你唔好分化
兄弟爬山
不割蓆

佢有佢爬
各有各做（冇人可以同有資格講邊個work邊個膠)

我地有時都要學下D藍絲咁
你有冇見佢地玩割蓆？

條友已經比香港警魔做緊野
１ 報狗攪手足
2 同警魔握手漂白警暴
3 曾講警察都好多好好人

最大問題係條白卡仔的信徒唔少係突然政治的人
白卡仔係郁緊黃營基本盤

各有各做的講法係用唔同手法去抗爭
但現在白卡DAVID

１ 報狗攪手足
2 同警魔握手漂白警暴
3 曾講警察都好多好好人

三者都係派牌比中共

拉

拎個炸...雞去就差唔多

出埋黎收信就知pr成份好重

佢依家好似越黎越似中共個啲間諜 上左位之後開始又搞咩直播又遞信 之後會唔會話警察原來好好

唔會放過左膠